有冇Poly Fintech既師兄係到？

我想問下幾多CGPA可以有offer？

DSE 有ICT唔知有冇幫助